[頂尖唱功] 93line今晚超甜！恩地與IU在帶來合唱舞台

14日晚，組合APINK成員鄭恩地SOLO演唱會“暳花驛”在韓國首爾延世大學舉行，IU作為嘉賓驚喜登場，並與鄭恩地合作帶來歌曲《這一刻》的精彩舞台，歌謠界頂尖唱功LINE聯合為現場觀眾帶來一場絕美聽覺盛宴。

恩地iu

呢個組合

睇得出恩地想行iu條路 可惜前面有iu依座大山 難免要活起iu影子下

唔係掛

iu係good day爆紅成為偶像, 之後醞釀大量歌成為歌手, 之後作曲填詞成為音樂人

莫講話講歌手, 更莫講話音樂人, 恩地連一曲爆紅都未做到 條路有排行, 但年紀又唔允許, 好矛盾

應該話恩地想行iu風格 不過時間的確不留人 過左idol黃金期就好難更上一層樓

恩地出道兩年半 依下又係尷尬
情況同太妍一樣 未爆紅o既時間愈耐 說明之後爆紅機會愈低

其實恩地都紅又搵到食，有一大班歌迷，就算成績無IU咁頂尖都唔使戥佢唔抵既。

一段片究竟要OUT幾多次FLOW

討論姐, 唔係想踩佢

做乜q專輯